難怪我別無異心 完全沒好感

煙霞

作詞：林夕
作曲：曾家瑋
編曲：舒文
監製：舒文

你怎麼會陪著我 被你跑車再挾持我
心跳逐秒逐秒掠過 竟想到最初
我也差半點認錯 沒有分手開車接我
可笑是我們忘了 你們座駕
不應再輕率給我坐

遊遍了天下 前路的風景 蓋著了煙霞
蒙閉的雙眼 未明白拈上你是何代價
彼此亦另有他
神秘的煙霞 誰認清真假
你別要用我受不住的鼻音跟我說話
令我的心軟化
證實我真心想有火花

難道我別無異心 完全沒好感
都可以跟你散心 裝作假天真
當我伴侶為我等 我便會憎
憎多心的我太懂累人
難怪我越來越憎 遺忘自尊心
因一個放下良心 三個也傷心
假設若有人求婚 我亦要等
等親多一次你體溫
若你敢挨到極近
原諒我不敢去忍
有幾多苦惱也自甘
前度要再為難我
難道我受不起這個熱吻

遊遍了天下 前路的風景 蓋著了煙霞
蒙閉的雙眼 未明白拈上你是何代價
彼此亦另有他
神秘的煙霞 誰認清真假
你別要用我受不住的鼻音跟我說話
令我的心軟化
證實我真心想有火花

難道我別無異心 完全沒好感
都可以跟你散心 裝作假天真
當我伴侶為我等 我便會憎
憎多心的我太懂累人
難怪我越來越憎 遺忘自尊心
因一個放下良心 三個也傷心
假設若有人求婚 我亦要等
等親多一次你體溫
若你敢挨到極近
原諒我不敢去忍
有幾多苦惱也自甘
前度要再為難我
難道我受不起這個熱吻

若你仍然明白我
讓你的車快放下我
因我是這樣傻 回憶比愛戀多

第三角度的歌
8了

慢版巧巧天😻

難道我別無異心 完全沒好感
都可以跟你散心 裝作假天真
點解d歌可以咁狠

若你敢挨到極近
原諒我不敢去忍
有幾多苦惱也自甘

點解首歌可以咁狠